[習近平訪港] 睇黎紅隧都會封埋

好出奇咩？黑警已經唔需要顧慮班蟻民嘅反應啦，話撚知你紅隧口塞到入元朗，你可以點？ 黑警已經橫行無忌，用無線電干擾車JAM ATC條線都未驚過，會怕你班蟻民？

章在山standby啦

上面果兩條橋

一定封埋啦